又有人想出名

推到佢仆街含撚死

推

推 仆街含黑警條撚死

推 比多d人知呢個仆街

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

幫推post然後10點上Twitter做野

問下懷恩醫務有冇女病人俾人性騷擾?